明愛醫院急症點解長期都甘小人

簡嘢好伏定點
唔想再去逼廣wa呀
佢可靠嗎

甘乜撚

係咪病到懵撚咗字都唔識打